係咁收到電話話中國移動電話號碼有異常

DLLM啦我smt㗎

大家慎防詐騙

同佢講支那病毒死返支那啦

電話錄音

我都有，但係佢係留口訊

如果我唔係其他台 可能會中招

傻啦
852+8個number電話
打過黎話自己係任何一間公司都唔可信